如果美國聯軍軍艦要求香港進行補給

如果美國聯軍軍艦要求香港進行補給,並公開表示,如果香港是自己人,美國聯軍會保護香港,否則美軍將會視香港為敵國城市.不排除炮轟.

1,林鄭會如何應對？

2如果林鄭與美為敵,香港人就會面對炮轟,如果三小時後就係炮轟時間,香港人應該做咩？

你個劇本同keroro侵略藍星宣言差唔多 好難認真看待

如果一個鐘後太陽大爆炸, 樓豬會做啲咩?

到美國佬飲凍撚水

唔好ff 回歸現實 成日出呢啲Post 煩唔煩，成個五毛咁，如果武統台灣點點點

要求船上所有人士簽署維護一個中國聲明書
否則派出水警輪驅趕

之前出BNO平權post都比人話ff

全體特衰政府官員將會喺添馬艦列隊歡迎美軍